操你媽的早飯在稀飯個體戶吃松花蛋不含脂肪瘦豬肉稀飯簡直就牛B死了

傻閪

今次好低汁

完全唔撚知老衲-講乜鳩

三個問題😂

咩係稀飯
咩系個體戶
咩系松花蛋🥚😂

屌你老母個早餐，係粥舖食左個皮蛋瘦肉粥，正撚到仆街

child登個體戶

終於明少少，thx

衲DEE係唔係有份作百里香啲餐名